蟈屍又中！

其實可以顛得咁混循都幾好嘢。

今日沙田新城市見到佢 ，佢望著我不過我趕時間冇理佢。

其實唔趕時間我都唔會理啲傻佬

佢D言論帶俾我不少歡樂，諗起之前吹奏佢D儍仔

事後國師